{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_007529",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42041&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "광주 송정역 스페드 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00から可能で、チェックアウトは11:00までです。 予約の際、客室料金は入室人数によって決まり、パーティールームのような特殊客室は実質的な入室人数の確認が必要です。 基準人数を超える場合、追加料金が発生することがありますので、ご注意ください。 未成年者の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。 また、未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合には、キャンセルや払い戻しができませんのでご注意ください。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。 また、提携店の事情により客室情報が変更されることもありますので、これによるいかなる不利益に対しても当社は責任を負いません。 当宿のご利用に関する詳しいご案内です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人で決まりますか？",
            "answer": "客室料金は入室人数によって決まります。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、実質的な入室人数の確認が必要です。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "基準人数を超える場合、追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の場合、入室可否はどうなりますか？",
            "answer": "未成年者の場合、入室可否は提携店に直接ご確認の上、予約を進行してください。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室をお断りする場合には、キャンセルや払い戻しができませんのでご注意ください。"
        },
        {
            "question": "キャンセルの場合、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻しとなります。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変更される可能性はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更されることもありますので、これによるいかなる不利益に対しても当社は責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "宿の利用方法について詳しく教えてください。",
            "answer": "以下は当宿のご利用に関する詳しいご案内です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 257,
        "QA": 379
    }
}